大家既ctrl鍵用手指尾定手指公o禁？

如題

腳指公

有幾on9先會用手指公

我用慣左手指公

無名指

左手：ctrl a w d spacebar

用條J禁

如果係ctrl c
點左手手指公

手指尾

用頭撞

手指尾嘅尾舊骨位

食指

⌘ command制 用手指公
Control 制 用手指尾

媽手過手㩒Ctrl

手腕

ctrl c會用無尾指禁ctrl

交差手既野

J

手掌旁邊舊肉

即係邊舊